速龍你不如唔好叫速龍 叫黑哨龍算啦

屌你老母
果幾分鐘簡直係籃球黑暗史

黑哨龍抵輸啦
照贏佢老母

痴撚線
吹到要佢贏咁

班龍狗話cousin 球波好合理

勇士實力屌打佢

如果我係cousin or green 呢場輸左真係打撚7個球證

收皮啦勇狗 最尾幾多球犯規冇吹你 球球moving pick又唔撚吹
下場係你奧克蘭拎盃你地咪仲冇面

樓上： 係黑你 吹呀

收皮啦講moving pick

家嫂啲moving pick你扮盲？

黑哨龍狗出名無品 傷都歡呼
不如15秒吹個罰球俾你贏埋佢呀
傻仔

都未撚講ibaka開掙pick

收皮啦你老母黑哨龍 死返出去啦 想4-1？諗下好啦 咁都輸

湧狗即刻上晒水

黑哨龍狗

表弟補入咁都吹
KT比人打都唔吹

表弟個球都gt 仲要睇埋慢鏡
屎眼睇？

依句一陣成為 OH SORRY就唔好啦

睇得慢鏡10有9都係鳩吹左先
之後揾顯微鏡睇到覺得岩為止

暫時未比得上2016 game6

Sor 中立 甚至依場之前係想龍贏
黑哨唔屌得？

坦白講最撚抵屌係幸災樂禍
人地傷佢歡呼
班乞兒生翻想拎champ想到癲撚左

關你刺狗咩事。。。

我撐湧，但我覺得唔算黑得嚴重
對比起2016 game6今場真係算公平啦wor
個場game 6誇張到

直頭想做個冠軍比佢咁 黑到咁比你最後一分鐘任射罰球啦屌

x2
表弟球補籃其實係吹乜鳩

真係好撚無品 低質球迷

慈母龍

係咪因為仲喺cylinder上面？

Replay好清楚係過左

唔知點解望到標題以為講緊警犬

呢幾日上晒腦

無wor，佢係一定唔會入，但好明顯仲可以彈多一下框

畜龍

想睇吹到好大嘅playoff第一超巨，宇宙單核連輸三場失冠。話時話，乜野當初吹到因為13/14 關鍵ft miss左所以對ft 嗰種執着之心今場去左邊呢？單核你miss少一粒都ot 啦

唔覺有幾勁
條友好記得完場前一球完美fade away
好有Kobe feel
但居然air 係無人追block
我心諗 mj Kobe lebron呢啲位一定唔撚會咁

未算黑哨ge,,不過明顯偏幫速龍,今場主場雞都幾多

香港速龍食屎啦!!!

勇狗得黎仲要撐donkey green

你可以拎去比人 人道毀滅啦

贏一分仲有一線希望 天佑香港

搞到bill Russell同commissioner兩地飛

係，打波啲節奏又肉酸，唔知點解睇慣mj, kb嗰啲，睇佢打波真係好辛苦，講真安東尼嗰身形雖然比佢肥，但都打得smooth過佢，仲好睇啲。

香港警察維一專業：打示威者

唔怪對波事 但係依家好唔想速龍贏

果年決賽簡直ON撚9
班占狗仲要覺得冇問題

事後係咁用739亞軍轉視線, 又講咩艾榮勁過CURRY
完全冇人提決賽係咪公平

個年3-1後其實唯一一場even match就係game 7

game 5停green賽，game 6好似盲左咁亂吹，成個curry同你夾硬foul out 埋成場都係foul trouble

我睇到O曬嘴

同速龍小隊一樣賤種

KD

美國有黑哨速龍
香港有黑警速龍

賓洲勇士一咪九射，下場收佢皮

咦 我以為講緊香港個班 我出返去先

未入黎之前以為你講速龍小隊

其實近幾年finals 勇都俾人黑哨 係三分戰勝哨子咁解

重點係LBJ D推人完全冇吹, 又KICK 腳
批跌GREEN 再跨人
打小報告你叫查佢FING手果下打到佢條野
ON9

唔想醒既人點都唔會醒同睇得清
果一年LBJ完全為左贏, 咩都做哂出來

果陣James 跨人 又冇事我睇到呆左

明明幾日前萬人圍插Green跨人

收皮啦插眼踢蛋攝腳芧閪勇

一撚樣咁乞人憎

D人係咁嫁啦

兩場返勇狗主場
龍老幾大件事

仆街 開頭以為講緊犬隻嗰種速龍

賤種勇收皮啦

以為講緊速龍部隊
點知原來講緊啲玩具
準備睇CBA啦你地

之後全部11111

總知今日速龍一定要食屎

我湧永遠都係受害者

邊有咁多黑哨 真係黑哨既話條友都俾人炒咗啦 仲邊有得吹雞
總之湧贏就好波啦 打和super

笑死
腦湧入晒黎

湧狗連2016都想瀨埋黑哨
買翻Zaza 囉

我係你地所講既龍狗
今場係吹得唔公道既 贏都唔會贏得光彩
所以呢一場豪比你
下一場靠返實力贏返你哋返勇狗

除咗cousins gt同kt俾人打手唔覺其餘吹錯

Zaza zip腳整傷可愛咪係到歡呼
上場vanvleet甩牙班勇都歡呼

屌你老母以為講緊速龍小隊1秒正評咗
有冇人知點樣轉返負評？

勇士隊波存在已經係籃球黑暗史啦
插眼踢人夾腳zip腳移動長城
如果唔係條垃圾狗主席2016幫住勇士點拎73勝,個年常規賽一到關鍵勝負位就幫勇士

借個位俾推一推認真post 麻煩曬
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

其實敵對王牌球員傷出好多球迷會歡呼，你睇返kd行出去時lowey有過去慰問kd同叫球迷唔好歡呼。我覺得算nba比較有品球員。

佢前面3球連續8分喎

大佬呀
做核咁都做唔到死左去算啦
佢仲要真心無乜帶動力
呢啲critical moment tough shot air
注定佢做唔到kobe果級

家嫂moving pack我地唔提你以為無呀?

反湧反到連論點都無埋，講極都係 你得人地唔得
低質到

求圖

kobe就算數啦好唔好 死唔斷氣

個人幾like kawhi打法
好有舊時代feel
但有幾球走步同埋金雞獨立...

D速龍係咁上下賤啦
成班勇士一齊打倒佢地

蜥蜴仔咋吹到MJ KB咁

可愛d走步

廢鳩俾人鳩吹完再食個T又係睇到r晒頭
Siakam轉身手爭勾頸又得

球證鳩吹都唔係第一日既事，石彿笑都T啦，癈鳩激烈投訴食T正常，係之前個foul吹錯。下下話黑哨冇意思，勇箭第一場咪仲吹得仲偏，仲多人話黑哨。

點算數??
28歲既高比, season 場均35分, 81分果季
自己諗下差別係點
定你冇睇過波?

笑死 playoff 打到第幾輪呀 咁威

球證又輸錢

講緊個人能力, 你又去提團體成就

咪帶住CBA都撈唔掂既正選隊友，大戰MVP 帶領冇左A米既太陽7場輸第一輪
西岸

Lowry 比湧狗班主推個下一定好有品啦...

講到咁勁咪又係唔掂 講到kawhi未打過西岸咁

仲以為你講啲咩速龍
原來係NBA
支持勇士隊反勝速龍隊

lbj 真係nba 教父來
一句說話,
搞到勇士股東都無埋

完全兩種跨法....
lbj 係為左霸氣 buff 隊波士氣
donkey 有心傷人

今場速龍球球都攝腳底啦
無好似harden 咁跌啫

lowry浪到looney 飛起
牙fred 撞死curry

球球攝腳？vv前個場咪又爆眼甩牙，大佬總決賽呀，防守強度加強好正常，睇唔出有心想整傷對方。以前zaza果下就真係攝腳同仆街啦

zaza 生命望都無望
真係得你知有心

速龍有無心攝腳我就唔知,
但肯定球球踩曬入landing zone
你地好彩啦唔係對住影帝harden

不過又浪又撞你都話正常,
我唸踩入landing zone 都好正常

湧狗學人講黑哨

生命無望我知，我意思係總決賽係會激烈啲。但zaza 無無望你都講得出，果然勇士係nba清泉。ok you win